Sh呢5隻價投股， 巴菲特也震驚了

1. Rlx
2. Sndl
3. KXIN
4. Sos
5. GME

泳褲都嚇到甩

Sndl

仆街
倉有其中一隻

TKAT,DLPN,HOFV

YOLO

韭菜股，一地雞毛

價值投資

都係垃圾

放咗先係韭菜

圖呢，post出嚟等大家開心下喇！

應該加埋港妖股3800保利，過年後大插輸緊6位數😩

6月隨時退市

輕鬆啦

輸到含

pish

呢啲潛力股 sh 五年就10倍

加左好多大麻 今次仆街了

Sos屌佢老母 人昇佢跌 人跌佢勁跌

OD了

push